陳伯在上環接受訪問

睇到眼濕濕， 每次都出黎保護年青人

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體擺工就好大影響力架啦
車長們 求求你

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

推爆佢